國泰明天炒1100人

早知當年做地產，可能唔駛好似宜家咁下海

又多1000人出黎爭飯食
又要去上班台圍爐了

開定TG台花名冊

飛雞都無得做

「被」罷工

做返走地雞

炒空姐？會唔會多左PTGF

又要搵工

冇制服, 同普通臭雞無分別, 不了

連登班仇空姐毒撚又出黎啦

毒能食開五姑娘係咁上下

金鐘毒撚

點炒我都好
我只係想拎返套制服

肯定會多左，年初已經有幾個人下海

今次肯定多左人出來壓低個價

有制服既話1萬蚊1晚制唔制

無制服都呢個價啦

有幾多空姐供緊樓,就有幾多空姐出黎做

一年前篤灰迫害手足，今日就輪到自己。

真係他朝君體也相同

想屌

套衫洗唔洗還返?

房屋台ching：
本身呢班人都冇樓 唔會影響樓價
佢地從來都唔係樓市參與者

推 中共警告：發起聯署呼籲德國制裁或犯法 - 分享自 LIHKG 討論區

好似真係會炒HR

唔係有人信真係空姐呀？

冇左件制服,5千跌到5舊都似

同人打飛機好過自己飛
搵得仲多

罷唔罷工咪一撚樣... 閪公司 改不了吃屎

正呀喂

之前唔肯簽名O個D 一定炒先

其實個制服會唔會收番？

多一千人出黎搵工 憎多粥少

1100算少啦

你炒啦 好悶呀

一日到黑都話炒人 炒左幾個月一個人都無炒

2q how much

唔知果條仆街黑警老婆 仲叫老公打大力d果隻臭雞有冇俾人炒呢

咪又係繼續攤大手板問財仔會攞錢

好似唔止1100，仲有多1200個空姐空少

五舊水屌飛雞不是夢

召喚空姐Betty

一直國泰同匯豐呢啲都係管理質素惡劣既指標....
算啦...
搵班垃圾黎做高層
奶共必亡呢....

促進香港色情行業

多謝武漢肺炎

東涌樓爆開始！

識得個空姐已經收到通知了

周公解夢 > 夢境解析 >夢見雞飛是什麼意思

夢見雞飛的吉凶：

雖得尊長(或上司)之愛護提拔，或祖先之餘德，而必可成功發展，但基礎是(土在上而木在下)之相剋而含有崩敗運，故境遇多凶變，財帛易散，成敗頻見，身份也因之時貴、時賤。【吉多於凶】

夢見雞飛的宜忌：

「宜」宜泡腳，宜吃醋，宜追問真相。

「忌」忌喝碳酸飲料，忌坐檯階上曬太陽，忌逛眼鏡店。

政府比左幾百億
都要炒人

Betty真係好正

有冇消息？

咁平嘅

做一隻折翼飛雞

好賤呀！！

假新聞

可以有時間做雞同罷工

挽留

搞 fuckcation每個成年男士包養一名蟈泰空姐啦

有冇興趣下海

失業撚真係好撚煩

出來爭飯食，卓明樓要減價了

傳者

D雞落地啦